國際民間戰線急需一場勝仗

即使係階段性勝利都好，因為D人開始覺得香港人冇乜勝算，同時都真係少左人出黎（畫面上），鬼佬對警暴冇乜反應，因為睇同聽得太多，最多一句Oh my god 之類

巴勒斯坦人有既係同情，但唔係支持，因為冇贏面，有人已經開始講 we may not see Hong Kong blah blah blah again if we don't do something. 呢D係好人黎，但something... what is that "something" ，仲有睇到佢地覺得我地會輸，除非你係某隊波fans，否則都唔會想理輸果隊，要更多外人支持就一定要話俾人知有得贏

同埋唔好將抗爭外判俾人，要贏係要贏自己

香港人，唔理你係和理非又好，乜都好，唔好淨係唔割蓆，要反抗，起碼大家唔好一見狗就走，要D狗驚過你，唔好怯，一怯就輸，輸人唔輸陣，輸左一球防線崩潰甚至一開始就話冇得踢只會俾人大炒，唔擺前鋒死守只會俾對面10個圍住黎屌

呢個世界冇野係贏唔到，但如果心態輸左就一定輸，無論輸左幾多都一定要相信希望，17年疤輸4＋1粒都可以反勝6粒出線，猁上年之前十鳩幾年冇盃捧但年年J既3：3都係咁

香港人要贏，但首先要追近比數先，之後aim 打和，反勝，大炒，加油

Push

希望大家睇到

推推

士氣post
幫推

符號戰爭勝利法：象徵式佔領政府合署

都不失為一個方法

冇士氣真係會輸，所以點都要諗住點贏，而唔係話對面full gear 所以走，如果踢波隊隊都咁諗就唔會爆冷啦

我當美國係C朗美斯混合體，你借到佢黎踢半季但佢幾勁都唔可以踢曬11個位，其餘10個人休息去飲水，要人1打11

推，唔好怯

啖撚怯